AN機玩game數據異常

其實都發生左好耐, 個個月都爆plan, 出左game幾個鐘, 入番去次次都要download過D data
每次成3百幾MB, 以下係game data對比

第一張係我個friend既game data

第二張係我既game data

明顯我果張既快取係3百幾MB, 我懷疑係呢個問題.
有無巴打知係咩setting 問題? 唔該哂

有冇ROOT機? 用root explorer睇下隻game既data folder係咪有權限問題

無root到機, 有無得搞?

標準方法: 刪GAME重裝

岩岩發現呢隻game 權限果度暗左...

我問下個friend 有無分別先.
可能呢個問題....

呢到冇用權限即係data放左係/data/data/com.xxxxx
你個問題應該係某個folder冇左權限比佢write data，又或者係se context錯左(類似權限野)
我都試過幾次係咁，改完owner，set返岩個se context就搞掂

咁講我都係唔識搞 , 重裝左都係一樣

目測似係
冇比存取權佢放data
data就用快取形式load

利申9up

咁冇計，冇root機冇得搞

如果backup哂d野,狠心原廠重設, 會唔會搞得番?

應該得，不過隻GAME唔好BACKUP

乜鳩原廠重設 上面都有講左話你隻game d 權限問題 你入去應用程式開番晒Ｄ權限比隻game先啦

都係唔得, 而家試緊唔用sd卡裝多次, 我見有D吉folder係sd卡...

就係搵唔到邊度開, 佢裝game寫呢個程式咩權限都唔洗....

既然都reset左，不如順手洗機重裝
不過原廠recovery唔知有冇得真format，好多都係覆蓋一次就扮係洗機

而家試緊唔裝sd卡裝game會點, 如果唔得就算數, 等換機
anyway , 唔該哂

正常一個 app 你寫番係自己個 app folder 到係唔洗任何權限
問你拎權限個啲係會放左係 sdcard 其他位到

華為 食屎啦